覺唔覺新加坡D 骨肉茶真係幾好飲?

加左D 中藥做配料咁
甘甘苦苦真係好香好正